係咪要私了固固姑同升key 雀

嘈到仆街

你老母夠嘈到仆街啦，又唔見你話要私了⋯⋯

大自然又關你事？

Ching弱智？

要入毒氣室

閂窗啦

真係好擾民。。
上個星期明明都凍凍地
我比佢地嘈到要開冷氣訓

香港獨立後 就成為國寶

支持放tg收哂佢地皮
趕佢地入森林都好

讀書

到時會全民勇武

今朝5點就聽到升key嗌緊

今日星期6呀

咁唔鍾意，你自己消失唔好？

你條on9西連隻雀都可以話得撚罪你？

#3嬲到

其實係咪同一種雀黎

只不過唔同時候有唔叫法

定係兩種雀

帶耳塞瞓覺

利申： 住離島

讀咁多書都冇內涵，收皮啦

你條女都係好撚嘈 插兩下就大叫好爽咁 啱啱私了完

兩下就射左？汁男？

佢又冇話插幾多下先射